認真，恆指 29000 好難再穿，原因如下

1. 29000 齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持
2. 基本分析：爛指數都有三分釘，而家疫情時期大家都會明白北水呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔炒股票咩
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以29000點應該係5浪底來，最多跌多100點嚇下散戶 only

1. 28000 齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持
2. 基本分析：爛指數都有三分釘，而家疫情時期大家都會明白北水呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔炒股票咩
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以28000點應該係X浪底來，最多跌多100點嚇下散戶 only

1. 27000 齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持
2. 基本分析：爛指數都有三分釘，而家疫情時期大家都會明白北水呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔炒股票咩
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以27000點應該係X浪底來，最多跌多100點嚇下散戶 only

終於等到呢個post

我最鐘意睇你呢啲人夢想破滅既樣
想當年睇住青姐流淚都係嗰種FEEL

玩膠都會夢想破滅架咩？

有基本法，唔怕

呀爺快啲打救全球啦 頂唔順啦

穿左啦 酒啊！！！！！！！！！！！！！！！

太多股神執迷不悟

V緊上去，驚閪

又燈

1. 12000 齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持
2. 基本分析：爛指數都有三分釘，而家疫情時期大家都會明白北水呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔炒股票咩
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以12000點應該係X浪底來，最多跌多10000點嚇下散戶 only

1. 0 齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持
2. 基本分析：爛指數都有三分釘，而家疫情時期大家都會明白北水呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔炒股票咩
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以0點應該係X浪底來，最多跌多-100點嚇下散戶 only